鹹濕仔羅富雄(Lo Fu Hung、Tomio Lo)喺日本山梨縣温泉旅館偷拍女湯沐浴同女更衣室

提防女湯有偷拍男
最近有朋友在山梨縣温泉旅館浸湯時，發現被一名男子偷拍！事發2020年2月28日晚上約10:30，在女湯沐浴位竟駭然見一男子持手機拍攝，當事人報警處理，但礙於日警員與當事人等語言溝通不良(全程只用Google translate翻譯)，且警方需相方逗留一定日子才可完成整個落案情序，最終沒有落實案件，只要求偷拍犯寫悔過書了事，日警稱將會通知中國領事館再轉達香港方面！為免大家有機會成為下一個受害者，特此詳說案發事件：

1. 持手機進入女湯內拍攝男子姓名：Lo Fu Hung 羅富雄 (社交媒體稱號Tomio Lo)，持香港特區護照，約35歲，當時面長滿暗瘡(個人社交平台喜好美圖）

2. 此男當時入住温泉旅館名稱為：山岸旅館山梨県・河口湖温泉 | 山岸旅館【公式ホームページ】

3. 此程一行4男子，即是女湯偷拍男連同三男子一起入住，朋友名稱分別為：Ko Tik Man Alex 高迪民、Wong Chung Wa 王寵華、Wong Ting Kwan黃霆鈞，年齡介乎34至37歲

4. 偷窺偷拍男不止進入女湯，甚至走入更衣室內透過玻璃門偷拍女子在內湯和沖身間赤裸情景！男人進入女湯已經是存心偷窺，而且還手持手機拍照攝錄！

5. 事後事主在旅館協助下找來偷拍男，在front desk對質，該男子當刻手中沒有手機，在相隔約20分鐘後才拿來給事主看，還聲稱＂已delete咗條片＂，即是他不只偷偷拍照，而且還有攝錄影片😡 ！他到底是真的刪除了偷拍女子入浴、沖涼片，還是在這段時間已上存影片等到別的地方？

6. 案發當時除事主外還有兩名日本女子在女湯內，事主更目睹偷拍男舉機向着赤條條日本女子的一刻，但由於當事人不能與此兩名日女子溝通，也沒辦法叫日女子一同往警察局作證。

7. 在日本警局內備案時偷拍男亦全無悔意，口吻依然囂張，對警察要求他刪片所用字眼「break it」(只是日本人的英語表達不同），他回應「咪刪咗囉」、「唔使錢買咩」、「都話係我做啦(妳)仲想點啫」，男人更聲稱自己手機沒有外置memory card，事實如何就不得而知。因為日警也根本不明白這名香港男子說的廣東話，他更有恃無恐，看來他似乎熟悉當地處理方式，甚似逍遙法外的慣犯！

8. 而他的同伴是否真的置身事外，也不得而知，因為當事人在旅館協助找出偷拍男時，起初旅館只找出他的一名王姓同伴，此人聽到當事人質詢時並不感到愕然，也漠不關心，態度闊佬懶理直至當事人說若不能解決便報警，對方人等相隔十多分鐘才現身旅館前台！

9. 其實温泉旅館的女湯外是有CCTV的，因温泉樓層正正是一出lift便對正女湯，CCTV會記錄到入女湯的人和進出lift情況。事發當天温泉旅館業務人員表示要待翌日才可重看，結果如何？ 敬希山岸旅館能認真跟進作交待並促使日本温泉協會或有關組織部門，將事件列入名單關注，好讓日後外來遊客及當地日本人同樣可安心入湯，保障女性權益！

如果你認識當事人，或是他的親朋戚友，甚至只是朋友的朋友或社交媒體上認識過，請你務必認清此人真面目，不可讓他繼續犯案！今天他有膽量深入女湯偷拍，難保夜闌人靜再作出更恐佈的侵犯女性行為！大家必須嚴防此人！
［北海道自遊達人］版主

lm

邊位巴打咁猖狂呀?

影衰晒香港人

AV上腦

警察要求他刪片所用字眼「break it」
Del片變咗揼爛部電話

影衰香港人
死撚柒咗去啦毒撚

垃圾

仲嫌香港人個朵唔夠臭

正仆街仔 影衰哂香港人

片呢?

又係時候起多D底

影衰哂香港人

唔知可唔可以廣傳日本令呢條友入日本旅館black list

推不動

push

Good

男人老狗仲要用兔仔filter已經要屌

大家入去問下佢

其實我成日諗
露天溫泉果d 如果對住個山 對面山有人特登帶望遠鏡望咪睇哂

我唔係要呢啲相

又話日本呢啲痴漢100%入罪，咁就由佢走？

片？

係架，唔好講日本，你喺屋企拎望遠鏡望出去都好多野睇

推

死毒撚

下世小心啲

正仆街

例如有咩睇
btw,我以為日本溫泉有細心設計過無人會行到上果d山添
溫泉男員工真係爽死

似晒平時鬧女人係雞係公廁嗰啲精神病毒撚

屌佢老母閪

影衰香港人

大陸人利用14日隔離漏洞，政府免費送餐及提供財政援助，免費消毒用品，喺香港白食白住，全部由香港人埋單

嘩屌要認住呢種樣

痴撚線

影衰香港人冚家鏟

你點知的

日本警察一見你唔識日文就淆
想你地自己攪掂，唔好攪鳩佢。

屌死仆街

女湯片呢

哇 佢同佢D frd都好撚樣衰

呢個要推喎

推呀

捉撚住條仆街做人肉盾推撚埋去黑警度

呢啲真係冚家剷黎
真係嫌而家香港人個朵唔夠臭咩, 屌你老母臭閪
安心攬炒

真係好多呢種人
上pornhub唔少片

用華為zoom 30x影埋都得

點樣搞大佢先

link?

猥瑣真係有樣睇

暴尾張相。。。。
明白點解要偷拍了

邊位波台手足？

推,起底組出場

垃撚圾

其實好撚on9
成篇文睇完，乜撚野證據都無

你話係就係，仲要響埋人朵

連登仔如果咁就信既話，又係on9既

推呢個

未dact check之前我都係當全部人係人格謀殺

推撚到佢仆街

好撚9

動物台巴打？

河口湖要住秀峰閣湖月

垃圾

如果有片流出大家會唔會原諒佢

借刀

毒撚真係好可怕

香港人？咁大陸人樣既

第一步fc
下半身係match 嘅
佢本人係有同日本警察交涉過

jer痕就即刻打個飛機出吓火la

等佢講翌日既cctv
費事炒車

好撚毒
想睇咪上網睇

毒撚都咁撚猖狂

男人老狗開filter影相做乜鳩

點解個日本警帶卷尺

屌 好撚嬲
精蟲上腦

男人老狗用埋啲扮可愛嘅effect

無證據點知真係有影

條友分分鐘識講日文，起度扮哂野

仆街仔

影撚衰晒香港人

屌 成班鹹濕毒撚

男人老狗用filter

成班仔住溫泉旅館好基

相由心生真係冇錯

要搞奧運不block了

連登仔今次竟然冇「圖呢？」

多撚謝你啊
香港人個名本身已經臭
你仲要再搞臭佢

連登仔最鍾意架啦
私了藍絲影大
自己走去偷拍女仔

好樣衰

咁都有得兜 死撚咗佢

咪唔著衫周圍走嗰啲
利申：未試過望

連登仔黎屌

真係賤格

其實我成日諗
露天溫泉果d 用特登用衛星咪睇哂。

佢電話有留底再喺香港已經可以私人起訴啦

性犯罪一向唔洗證據

死毒撚
邊個巴打出黎道歉啦

佢d朋友出賣佢

盜幻鏡

推啦

個兔仔fliter是做乜鳩...

好驚嚇

正仆街嚟

3條友弱智咁樣

呢條仆街facebook開始del post
佢ig係 @lotomio

推爆佢

邊位巴打

睇佢個樣已經唔使審
有罪

人渣 推到佢仆街

點偷拍到到啊
一拉門就放野換衫位 一眼見到喎
走埋去浴池位 佢唔驚有人咁岩入去撞破？
保持5秒距離

屌你老味男人老狗三張野仲玩美圖秀秀成個女人咁

正撚樣

twitter會唔會多d日本人睇

前世未見過女人咩
屌你老母鳩痕咪去叫雞囉

仲咁撚囂張，快啲推爆佢
等佢全家同親戚都知

影衰香港人, 去死啦

笑撚死

好嘔心

相由心生

摩擦力

呢d垃圾，成世唔好比佢入境日本就啱啦！

佢精既就啦啦臨變腥揀人
日本冇人識分AZ AX

唔用filter會post唔到街

偷拍自己老婆女朋友sp既人小心，遲早到你地比人清算

藍定黃

關鍵字：你老母沖緊涼

睇果啲人咪助長緊風氣囉

講左咁耐都無得打個電話俾佢？

仲遮咩野樣姐
佢偷拍女湯會唔會幫人遮樣

物以類聚...

起。底未

點睇都係佢自己遮完先upload
個emoji cut開咗

咁佢都幾on9
私人fb 都唔敢出樣
樣衰自卑要遮樣

以前做過馬會part time，同事

講多少少資料？ 例如咩部門？

咪放過呢d人渣

推到佢仆街

男人老狗用美圖app

兔美子，熊吉又犯案，快L d報警拉9條死仆街啦

兔美子記得係報日本警察，唔好報錯香港popo, 佢哋同熊吉衰埋1999架

吓 正？有冇諗過對受害者影響幾大

呢d影衰香港人既仆街一定要送佢中

正

一

仆

街

del jor

屌

垃撚圾影衰我地香港人

偷拍正仆街

cls

坐啦撚樣

唔好意思 阻一阻你
[海外黃店告急]去到外國求下你地都撐一撐黃店 求推

好嘔心 呢啲男人係咩心態

屌你老母影衰晒

香港個朵已經臭…依家整多單
遲早去日本要扮其他國家人？

好彩佢用特衰，唔係影衰BNO

PULL

推
條友仲要自稱黃絲, 唔早啲清理門戶既話會影衰其他手足

三條變態佬

幫推

中間果個咁似唐士綜合症

浪費太多時間啦

咁又唔好咁講，最小佢兩個FD無咁做阿

精蟲上腦咪去叫雞打飛機囉

咁都只係寫悔過書日本真係

推比其他人睇

咁撚勇就去叫雞啦，影衰哂

日畜影咪影

今次無事就會有下一次似乎佢已經搵到方法應付呢類情況，果然有勇有謀

香港人見香港人犯錯 唔會話「係咪香港人嚟架 篤返香港人」 反而會直斥其非
中國人？我有理由相信中國人係一個犯罪集團嚟 中國人犯罪 「兄弟」係要出嚟包庇
好似尿紫揚單野咁
明明係斷正 都可以幫返所謂自己人

點知係特衰

「大家都係中国人 大家化小 小事化無 最緊要係團結和諧」vs
「仆你個臭街影衰香港人 同我往死裏打」

鍾意後者多啲

真 到底佢地兩個咩事搞到入警局 真係佢地先知 兩個本身私怨 樓主再對人地人格謀殺 好出奇咩 講到咁撚嬲 又唔係日本留落d

可能啲架仔已經查左好耐字典

而加講緊犯法 刑事案日本警察咁易放人走 逗留期一過就唔可以留耐d？

4條死毒撚好嘔心

借刀撚?

連登仔 以身試法 睇太多啦

日本KOL應該幫手寫信去日本政府反映，至少依幾條友以後入唔到日本境內啦！

咪影衰香港人啦 垃圾

起完佢底鶳佢啦

LM

佢地以為啲女會覺得：哇好得意啊

張合照好搞笑

最尾張相真係好撚痴漢

真係毒L樣

好撚毒, 唔叫雞破唔到處個種

推 咁撚仆街

邊個連登仔做架 喺連登開個post自貼身分證衰衰地認錯啦

唔

會

放

過

條

撚

樣

垃圾 推 唔好放過條仆街

看圖作文

今日有cctv 睇

有無得起佢底， 邊度番工

再比佢公司知有呢個同事

呢個仆街影衰香港人

響人全朵大量私人相同fb, 但係疑似事發相得一張, 又無當地新聞報導, 都唔知係唔係借刀或者私怨, 都係唔好跟車太貼

仲要偷拍港女。 日本妹佢gg左

掘 佢 出 黎

田舍間差佬怕麻煩，上次東京2 件明星仔同保釣撚比東京差佬搭咗入去拘留所，唔駛玩言語不通，叫你打俾支那領事舘自費搵律師同翻譯!

猥瑣毒撚有樣睇

樓上咪講左，請爬文

真係靚女既都唔會用呢啲啦

睇得出個男人好撚自卑

正垃圾, 係香港見到要私了

割蓆喎

有5000幾人既page做證供可信啦掛

姐係fced

一面之緣
但又知佢係掘強既人咁清楚

住過個間温泉旅館

條友返黎未?

緊火咪叫雞囉，偷拍乜野心態

護照張死人黑白相，BNO彩色架

對溫泉旅館情有獨鍾
有冇人日文好，寫email 比全日本既溫泉旅館禁止條友入住

無拎過特衰 真係唔知

唔share 出嚟, 抵你死啦

死全家啦

死咸蟲

佢地都係土生土長嘅香港人

up

打鳩佢報警一齋衰
日本犯左暴力罪行
判刑後會禁止入境